{
  "id_query": "19677226",
  "total": 19208,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.666756,
  "origin_question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
  "hits": [
    {
      "score": 20.305557,
      "id": "27420200",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng tác vụ cơ bản hàng ngày được khoảng bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục để chơi game thì khoảng 3 giờ, còn tác vụ cơ bản khoảng 4-5 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.305742,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của mình chỉ hiện tỉ lệ sử dụng pin trong 24h chứ không hiện trong 7 ngày qua thì có bị sao không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do chu kỳ sử dụng chưa đủ 7 ngày nên máy chưa thông kê nên bạn thử sử dụng đủ chu kỳ 7 ngày xem máy có hiển thị không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.164179,
      "id": "17528635",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục của i phone 6 có lâu không ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha bạn .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.63178,
      "id": "31912269",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có máy loại đã qua sử dụng không ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ có ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm trên bên em đang có bán  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.583252,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.567795,
      "id": "20293418",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e không xoay được màn hình khi đang sử dụng facebook có phải lỗi không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy nên bạn có thể yên tâm sử dụng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.290352,
      "id": "17875410",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 này sủ dụng dc mấy tiếng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sử dụng các tác vụ như chơi game, nghe nhạc, xem phim,...liên tục thì trong khoảng 3 giờ máy sẽ hết pin anh nhé. Nếu anh còn bất lỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.12096,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.997683,
      "id": "22071298",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của 1 chiếc iPhone 6 đạt mức tối ưu nhất khi thời lượng sử dụng pin là mấy tiếng ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.935236,
      "id": "30992348",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được mấy h?",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.898636,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.749716,
      "id": "21197818",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi pin của đt iphone 5s sử dụng được mấy tiếng khi mở 3g liên tục",
      "answer": "Chào anh,Dạ còn tùy anh mở 3G để làm gì nữa anh nhé, nếu chơi game thì sẽ khoảng 2.5 đến 3 giờ thôi nha, còn các tac vụ khác nhẹ nhàng thì được khoảng 4 giờ đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.656609,
      "id": "22411079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32 gb thì pin sử dụng được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.587437,
      "id": "22642118",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi, nếu sử dụng các tác vụ như nhau thì pin của oppo f1s và iphone 6 32gb cái nào sử dụng được lâu hơn ạ, zs lại camera sau của cái nào chup đẹp hơn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì 2 sản phẩm khi dùng chung tác vụ thì pin không có sự chênh lệch nhiều bạn nhé, về camera thì theo mình camera của máy iphone 6 sẽ cho chất lượng ảnh chân thực hơn so với máy oppo f1s bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.569662,
      "id": "17952352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực iPhone 6 mình tháo ra.. rồi sử dụng lại được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng miếng dán cường lực trên máy thì không sử dụng được lần 2 nữa bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51853,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3898,
      "id": "30395198",
      "field_search": "question",
      "question": "pin sử dụng được trong bao lâu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh như tác vụ khi sử dụng tình trạng máy khi sử dụng mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355442,
      "id": "23764461",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500 này có được sử dụng luôn để thanh toán giá iphone 6 không AD",
      "answer": "Chào anh Sơn,Rất tiếc, phiếu mua hàng 500.000đ của sản phẩm này không thể hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được,  mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng này có thể hỗ trợ anh mua được tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại DienmayXANH.com , Thegioididong.com vào các đơn hàng sau anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.277086,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.216316,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.076672,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.057354,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.043768,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.898508,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.87962,
      "id": "29189361",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của ip 6 sử dụng tối  đa là khoảng mấy tiếng v?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.821705,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.724354,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.64709,
      "id": "30541102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là hiện trên kho ứng dụng iPhone không có ứng dụng nào có tên như trên anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584578,
      "id": "29014927",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cài được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trên cửa hàng của iPhone thì không có ứng dụng này nên không cài được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556055,
      "id": "29441788",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Mình kiểm tra thì máy iPhone 6 không tìm kiếm được ứng dụng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556055,
      "id": "29439317",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tải ứng dụng nào vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.552886,
      "id": "29632774",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì trên iPhone không có ứng dụng này nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.536988,
      "id": "30213655",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại của anh là iPhone chạy iOS, không thể dùng ứng dụng của Android được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4885435,
      "id": "27287354",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin sử dụng trong vòng bao lâu ak?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422156,
      "id": "26358865",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 dùng liên tục bằng 4G thì sử dụng đc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng 3G liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.364254,
      "id": "25349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà minh sử dụng liên tục thì pin của mình duy trì được không nhiêu giờ vậy ad mong tư vấn khi chơi game với lượt wed luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.333671,
      "id": "19690296",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sử dụng để nghe nhạc, xem phim, chơi game,  lướt web thì pin sử dụng được bao lâu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn sử dụng để nghe nhạc, chơi game, xem phim, lướt web thì pin sử dụng liên tục được khoảng 4-5h bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.328431,
      "id": "22479690",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này có hàng đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.294608,
      "id": "22520630",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy này có phù hợp chơi game tầm 3h và lướt facebook trong 2h, đi du lịch chỉ nghe nhạc, chụp hình, lướt facebook có trụ được một ngày không anh?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể đáp ứng tốt chơi game trong 3 giờ và lướt Facebook trong 2 giờ thậm chí là hơn bạn nhé. Về việc đi du lịch mà bạn chụp ảnh và lướt Facebook nhiều thì có thể máy không đáp ứng được tới một ngày nên bạn có thể mua thêm sạc dự phòng để không bị gián đoạn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.196039,
      "id": "18800027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này pin sử dụng đc bao lâu z qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin trung bình thì được khoảng hơn 1 ngày bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.169932,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099395,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096016,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.037064,
      "id": "28896207",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a! Cho e hỏi e mới mua iPhone 6 chính hãng trả góp nhưng về sử dụng được 2 ngày e thấy pin rất nhanh hết .có phải máy ko tốt ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.839031,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua tại TGDĐ được hơn một tuần thì bị rơi nứt màn hình, máy vẫn sử dụng bình thường, theo chính sách bảo hành của iphone tôi có được đổi máy mới không",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ 1 đổi 1 khi có lỗi nhà sản xuất trong tháng đâu tiên ạ. Trường hợp này là lỗi người dùng bên em không hỗ trợ đổi máy, bảo hành được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8164015,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.745438,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.744837,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.707448,
      "id": "29711881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin dt ip 6 này Sài ngày được bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm này chị có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.670885,
      "id": "20904490",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu các thím. Tính mua mà nghe các thím nói chỉ sử dụng được 4 giờ thôi nhu cầu sử dùng pin cao làm hoang mang quá?",
      "answer": "Chào bạn, Pin bạn có thể sử dụng với nhu cầu bình thường khoảng 1 ngày bạn nha.Còn bạn sử dụng liên tục thì khoảng 4 tiếng là hết pin ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.662816,
      "id": "29324613",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin dc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc thao tác trên máy cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.651905,
      "id": "18726736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iphone 6 này ví dụ mình cài một ứng dụng mất 2gb, sau khi xoá ứng dụng đi thì bộ nhớ có được thêm lại 2gb không shop?",
      "answer": "Chào bạn,Bộ nhớ sau khi xoá ứng dụng đó đi thì sẽ được hoàn lại khoản 2gb bạn nha, có 1 chút chênh lệch do đôi khi có 1 vài file tạm của ứng dụng còn xót lại bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.592538,
      "id": "28176492",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mik dạo này tải ứng dụng rất chậm vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là do hiện tại kết nối cáp quang đang đang không được ổn định nên có vấn đề trên ạ, bạn vui lòng đợi một thời gian nữa xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.588497,
      "id": "21285178",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua con này nhưng pin thấp quá. Vậy có cách nào kéo tg sử dụng ra ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.525384,
      "id": "23184026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng iphone 6 bản 32g mua ở tgdd được 6 tháng. Không biết ở tgdd có thâu lại k vậy. Cảm ơn trước ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và đã sử dụng được 6 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 55% giá trị sản phẩm anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là thông tin tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51946,
      "id": "32168541",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng bền không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng khá bền bỉ đó chị ơi, tuy nhiên sự bền bỉ của 1 sản phẩm còn phụ thuộc người dùng nữa ạ, đừng sử dụng bất cẩn quá thì sản phẩm vẫn sẽ còn nguyên vẹn sử dụng tốt  đó chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.450927,
      "id": "26130342",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu bằg wifi và bằg 3g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể sử dụng được khoảng 3 giờ liên tục nếu bạn dùng 3G hoặc wifi và còn tùy vào ứng dụng bạn dùng mà máy sẽ tiêu hao pin nhiều hay ít nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388804,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386642,
      "id": "20410054",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone vẫn tụt pin dù k sử dụng vậy là có bình thường k ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì mặc dù bạn không sử dụng nhưng mặc định máy vẫn hoạt động ở chế độ chờ nên hao pin là bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.323762,
      "id": "29217726",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy nhanh và mượt chứa được nhiều ứng dụng, phục vụ việc học đại học, pin đủ dùng 1 ngày. Thì máy này được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Ngoài máy nhanh và mượt ra thì máy đáp ứng được các nhu cầu của bạn.Bạn vui lòng chọn iPhone khác có cấu hình cao hơn sẽ phù hợp hơn yêu cầu này của bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320715,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241735,
      "id": "22036812",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua 6s hay 6+ vậy, đang sử dụng 6s thấy mau hết pin quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể lựa chọn iPhone 6 Plus với lượng pin lớn hơn (",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190008,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158313,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094658,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004792,
      "id": "29092326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao pin ip6 32 gb sao sử dụng dc ít vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng pin trong bao lâu để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.855604,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.837856,
      "id": "28180015",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi rồi thì làm sao gắng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể chọn Sim vừa có thể nghe gọi tốt và vừa có thể vào mạng tốt anh nhé, siêu thị bên em có đó ạ, anh vui lòng tham khảo Sim tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.836486,
      "id": "17865393",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có thời gian sử dụng pin bao lâu vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.834431,
      "id": "19937881",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Iphone 6 của mình lại không hiển thị 4G mà chỉ hiển thị LTE, làm sao sử dụng 4G?",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này iPhone chỉ hiện LTE tức 4G bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.813697,
      "id": "25192309",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này dùng có hao pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng 3G hoặc các tác vụ nặng thì máy sẽ có tình trạng hao Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.749929,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.700956,
      "id": "24908766",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không sử dụng mà sao máy cứ tụt pin vây ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.65415,
      "id": "30576398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này hàng sử dụng rồi phải không dị",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, anh có thể tham khảo các sản phẩm  này bên em đang có bán ạChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.633549,
      "id": "22220172",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sử dụng trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lượng pin này nếu anh xử dụng các tác vụ cơ bản như gọi điện thoại không liên tục thì pin có thể chịu khoảng được 1 ngày đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.625456,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610608,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.59713,
      "id": "29937047",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 được giảm 500.000đ là còn 6.990.000đ. Và mình tham gia chương trình \"Vui Trung Thu\" được mã giảm giá 4%. Có được sử dụng đồng thời 2 khuyến mại này không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể áp dụng đồng thời mã giảm giá và chương trình giảm giá 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.573481,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.541598,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.531237,
      "id": "21850949",
      "field_search": "question",
      "question": "thời lường sử dụng được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5308275,
      "id": "20725784",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lướt web, xem phim,chơi game, nghe nhạc, gọi điện, lên 3G, wifi được một lúc thì máy sử dụng được bao nhiêu tiếng ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB nay nếu bạn sử dụng cho các tác vụ trên cùng lúc thì khoảng 4-5h là hết pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.453711,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.439396,
      "id": "24332526",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này sau 1 thời gian sử dụng có dễ bị cong hay tróc sơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , nếu sử dụng cẩn thận thì sẽ không dễ bị cong hay tróc sơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.436623,
      "id": "26490430",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng ss a5 2016 mua ngày 26/9/2017, máy bị cấn nhẹ 2 chỗ ở phần viền, Muốn chuyển sang máy ipjhone 6 này có thu lại được không ad?",
      "answer": "Chào anh Dạ anh có thể cung cấp thêm thông tin sản phẩm của mình được mua với tình trạng máy mới hay máy cũ, có được mua tại Thegioididong.com hay không, và giá mua cụ thể hơn để em tư vấn tốt hơn cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.423259,
      "id": "27335391",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng phiếu mua hàng mua mua đt philip được không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có thể sử dụng để mua Điện thoại Philips ( Mới ) tại Thegioididong.com được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.417408,
      "id": "17584576",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua ở TGDD mang ra nước ngoài có sử dụng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em bán ra là bản quốc tế, nên khi gắn sim ở nước ngoài sử dụng vẫn được ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3657875,
      "id": "31387182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu tắt nguồn iphone trong 5 ngày và bật lên sử dụng trong hai ngày sau đó tiếp tục tắt nguồn 5 ngày thì có bị sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh làm như vậy thì cũng không sao nhé, chỉ cần anh sạc đầy pin cho sản phẩm là được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.333649,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn.  Hiện tại mình nghe nói dùng iPhone 6. Mà sử dụng hệ điều hành ios 11.0.2 là hệ điều mới cập nhật. Sử dụng sẻ làm chậm cảm ứng của iPhone đúng vậy ko bạn. Với lại thấy hệ điều hành 11.0.2 thì chỉ thấy một số máy mới có cập nhật",
      "answer": "Chào bạn,Mình đã có trãi nghiệm IOS 11 trên iphone 6 thấy cảm ứng vẫn nhạy và không có dấu hiệu bị chậm gì đó bạn. Và hiện phiên bản cao nhất được cập nhật đó là IOS 11.0.3 và hiện đã được cập nhật đại trà từ iPhone 5s trở lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.303938,
      "id": "22182835",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em có một chấm đen ở góc màn hình thì có sửa được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như có chấm đen ở góc màn hình thì vẫn sửa được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.274354,
      "id": "20017798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới hay đã qua sử dụng ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này là sản phẩm mới đó chị nhé, nguyên hộp nguyên seal luôn chị nha,  nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cung cấp thông tin (tên số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.271036,
      "id": "23554087",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e k hiện thời gian sử dụng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.221196,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.208673,
      "id": "20938888",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy iphone 6 32GB đã qua sử dụng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Đạibên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.198911,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.184563,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.162836,
      "id": "29217657",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần máy nhanh và mượt chứa đc nhiều ứng dụng, hỗ trợ cho việc học đại học và pin sài được 1 ngày. Thì máy này đáp ứng được không ạ. CÁM ƠN",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy điện thoại này cũng đáp ứng được nhu cầu của bạn khá ổn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.154866,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình sử dụng chưa đến 1 năm . Sạc đầy pin mình ko đụng đến thì để đc 5 ngày , nhưng nếu sử dụng cứ lướt web hay facebook vài phút là nó tụt 1% pin thì không biết có phải pin máy bị chai rồi hay ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.145461,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.140663,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0709715,
      "id": "20474167",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn!Xin thông tin đến bạn là bộ nhớ khả dụng của iPhone 6 32G khoảng 26G nha, bạn cũng có thể kiểm tra bộ nhớ khả dụng của máy : vào Cài Đặt > Cài đặt chung >  Dung lượng & Sử dụng iCloud.Chúc bạn thành công ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.063794,
      "id": "30233927",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dung lượng pin iphone 6 128gb sử dụbg được bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau anh sử dụng trên máy nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0343275,
      "id": "26666816",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD, Mình sử dụng thẻ tín dụng Fe Credit, có trả góp 0% được không ?",
      "answer": "Chào anh !Anh có thẻ tín dụng của FE Credit có thể mua trả góp iPhone 6 32GB nha anh, anh thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ, sau đó chia cho 6 tháng góp anh nha:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.165.000đ.Tổng tiền trả góp: 6.990.000đ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021968,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.996973,
      "id": "23007512",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi, điện thoại này mới mua, khi mình sạc đầy pin, mà sử dụng mở wifi thuường xuyên, thì dung luong pin dùng được khoảng bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy chị nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.936956,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.883146,
      "id": "31803358",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi mình mới mua iphone 6 được 3 ngày. Các ứng dụng khác tải về đề chạy bình thường. Chỉ có ứng dụng Grab không hoạt động được ạ? Nó chỉ hiện màn hình màu xanh lá vậy thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị gỡ ứng dụng - tải về cài lại thử lại xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869225,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.863394,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.858841,
      "id": "19991315",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, Mình có mua điện thoại Iphone 5s của TGDĐ ngày 12/5/2017 nhưng sau khoảng hai tháng sử dụng mình thấy máy nhanh hết pin, nên mình định chuyển sang mua Iphone 6 32gb. Như vậy thì mình phải bỏ ra bao nhiêu tiền nữa ạ? Xin cảm ơn TGDĐ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com( mua ngày 12/05/2017), bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại sản phẩm với giá khoảng 75% giá sản phẩm trên hóa đơn ( nếu anh đổi trả trước 12/7/2017) nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin giá sản phẩm để bên em có thể hỗ trợ đến anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.842519,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.797778,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.783167,
      "id": "17946202",
      "field_search": "question",
      "question": "I Phone 6 của ình bị tụt pin mình thấy pin được không,  thế giới đã có thấy pin không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.759753,
      "id": "23213926",
      "field_search": "question",
      "question": "KM ngày 18/11 chỉ áp dụng với một đơn hàng thôi hả shop? Mua hai chiếc có được giảm cả hai không hay cả đơn chỉ giảm 500k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mỗi số điện thoại chỉ được mua 1 máy với giá khuyến mãi này thôi ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740426,
      "id": "29780614",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb được 10 ngày. Mình đùng để lên Facebook thì thấy cứ 2p là hết 1% pin. Như vậy là pin có nhanh hết quá không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng pin thử xem mất bao lâu thì máy hết pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.732969,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7270155,
      "id": "29274300",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera lồi ra vậy nếu không sử dụng ốp nó có bị trầy camera không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này nếu không sử dụng ốp lưng thì vẫn không sao ạ, tuy nhiên nếu va chạm mạnh thì có thể ảnh hưởng đến camera bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.712576,
      "id": "23788538",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của iphone 6 32gb là bao nhiêu ? như vậy có đủ dùng không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nên mình không thể nòa biết được bạn nhé. Tuy nhiên với nhu cầu sử dụng bình thường như đối với mình là rất thoải mái rồi đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.680744,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.643657,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.63728,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb của em cứ mấy ngày nó hiển thị là iPhone của bạn chưa được sao lưu vậy là có sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy thông báo và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu các mục lên để máy tự động sao lưu thì sẽ không còn thông báo nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.621242,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.606348,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.602074,
      "id": "29273398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 pin sạc 100%,sử dụng lướt web,fb 2h30’ hết 35% có bình thường không?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì thời gian này là khá ổn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.579799,
      "id": "29126736",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán pin iphone 6  không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com không kinh doanh Pin của Điện thoại iPhone 6 32GB bạn nha. Bạn hãy liên hệ trực tiếp Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5171795,
      "id": "29146120",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này mới hay đã qua sử dụng?",
      "answer": "Chào anh !Dạ đây là máy mới nha anh, anh yên tâm anh nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503811,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503225,
      "id": "24291155",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có samsung a3 2017 sử dụng đc 6 tháng giờ đổi iphone 6 này bù bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Quốc,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com 6 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 55 % giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.498443,
      "id": "30840238",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có kết nối internet rồi mà sao không xác minh được ứng dụng này. Không mở được ứng dụng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478992,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.468471,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở hệ điều hành ios 11 có sử dụng tốt không,  có mượt không, có nóng không, có chơi game tốt đc không, có mau hết pin không, có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng hệ điều hành iOS 11 dùng tốt , tương đối mượt , không nóng máy, chơi game ổn, không mau hết PIN và không lag bạn nhé. Tuy nhiên với máy này nếu đang dùng iOS 10 thì bạn nên dùng lại ở hệ điều hành này vì hệ điều hành iOS 10 máy dùng mượt hơn nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.464575,
      "id": "27535879",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi : Cầm theo sang Canada , có thể gắn sim bên đó sử dụng được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Với sản phẩm trên thì chị vẫn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.447863,
      "id": "26699245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 của e khi tắt màn hình thì không sử dụng vân tay mở khoá dc . Dùng nút nguồn mỏ thì vẩn sử dụng vân tay bình thường . Diện thoại của e bi j zây",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy là điện thoại của bạn hoạt động bình thường không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.443007,
      "id": "27650547",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Vừa sạc vừa sử dụng có nỗ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bênh mình không thể thông tin chính xác được, mong bạn thông cảm nhé. Tuy nhiên tốt nhất bạn không nên vừa sử dụng vừa sạc vì vừa nguy hiểm và vừa ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.442599,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.415977,
      "id": "19882370",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng củ sạc của Samsung đc kh ạ, ổ điện nhà mình xài củ iphone k đc",
      "answer": "Chào anh TùngNếu sử dụng Adapter chính hãng của Samsung vẫn được, nhưng tốc độ sạc có thể không ổn định bằng khi sạc với Adapter sạc chính hãng của Iphone anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403459,
      "id": "23289753",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã sử dụng rùi a bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal nguyên hộp chị nha. Và sản phẩm đang được khuyến mại với giá online giá rẻ đó ạ. Nếu ưng ý sản phẩm trên thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.370978,
      "id": "17586514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em nhận xét về Camera và dung lượng Pin của chiếc IPhone 6 này đi ạ !",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 trong tầm giá này thì Camera của máy rất ổn đó ạ, tốc độ chụp và khả năng lấy nét rất nhanh, cân bằng trắng chính xác. Dung lượng pin của máy đủ dùng trong 1 ngày làm việc, chơi game liên tục khoảng 3-3,5h ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.357475,
      "id": "21583974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh ơi, Thế giới di động có xử lý pin đã qua sử dụng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ anh nha , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.346687,
      "id": "19560025",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng liên tục đc bao nhiêu giờ ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.239487,
      "id": "28041169",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải sách hướng dẫn sử dụng iphone 6 Tiếng Việt ở web nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khải hướng dẫn tại nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185021,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con máy của em không tải được ứng dugj từ apstore về vậy?? Máy chạy ios 11.2 !! Cứ báo đang tải cả ngày không xong ứng dụng!! Wifi -4G ổn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.170239,
      "id": "27780712",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iPhone 6 hôm 10/5 bay giờ em thấy máy cảm ứng không được pin tụt nhanh hơn hồi mới mua trường hợp này có được áp dụng chính sách 1 đổi 1 không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ xác định lỗi anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.167556,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144811,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.140322,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được tặng tai nghe Bluetooth, về sạc pin, thì không khởi động lên được! Vậy làm sao đây ạ!",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kĩ thuật chị nhé.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.120408,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 của em tải ứng dụng nó cứ hiện đang tải mà nó ko tải được một tí nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.114839,
      "id": "28072078",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này chưa qua sử dụng còn nguyên hộp phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên hộp, chưa khui seal, sau khi thanh toán, chị sẽ khui seal ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.087144,
      "id": "18392386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 tại sao dùng máy nóng vậy và e sử dụng thấy pin của máy ip6 k đc như những dòng sp khác",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Còn về pin thì có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.058053,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.029313,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.021686,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% là một chu kì, thì tuổi thọ pin sẽ giảm phải không ạ? Vậy nếu em sạc đến 90% xong Sài đến 2% rồi sạc lại lên 90% được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc đầy 100% thì vẫn không ảnh hưởng đến tuổi thọ của Pin , tuy nhiên bạn sạc đến 90% vẫn được , máy vẫn hoạt động bình thường , Pin vẫn sử dụng tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.017079,
      "id": "26960944",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đang có chương trình gì mà chị kia em quen mới mua 1 iphone 6 này giá 6.990.000 được tặng một tai nghe sony giá khoảng 1triệu 9. Nhưng em cũng vừa mua 1máy này thì lại không được tặng vậy ad? E cần lắm một lời giải thích",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại em kiểm tra thì khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB ở bên em thì không có chương trình khuyến mãi tai nghe anh nhé. Có thể chị mà anh quen không mua hàng tại Thegioididong.com ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.006985,
      "id": "28264194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang sdụng sim mobifone vậy gần vào iphone này được không vậy, có bị gì không vậy. Sim nào mới sdụng cho iphone này được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ sim Mobifone có thể sử dụng cho iphone này được anh nhé, tuy nhiên thì sim của anh phải là nano sim thì mới gắn vào iphone này được ạ. Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cắt sim thành nano sim anh nhé, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để cắt sim ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.000668,
      "id": "25398847",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại tgdd mình muốn bảo mật một số ứng dụng bằng vân tay không biết đến tgdd có hỗ trợ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iPhone chưa có hỗ trợ bảo mật các ứng dụng riêng lẻ bằng vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.983654,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.976918,
      "id": "29368217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6.1 plus với iphone 6 cái nào sử dụng lâu dài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì đó là Điện thoại iPhone 6 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.944751,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.943491,
      "id": "25091072",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 16gb vs 34gb cái nào dễ sử dụng hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Em thấy là bản 32gb tốt hơn vì anh có thể cài được nhiều ứng dụng hơn lưu được nhiều ảnh và nhạc hơn còn bản 16gb thì hơi thấp nên sử dụng không thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.942334,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.942148,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.925768,
      "id": "26347698",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g 8.490.000 dc một tuần giờ bán lại được bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh khoảng 6.792.000đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912795,
      "id": "27454079",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này dán màu đen lên được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh muốn dán miếng dán màu đen lên  mặt nào của máy ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.905383,
      "id": "18554176",
      "field_search": "question",
      "question": "Học sinh cấp 2 sử dụng máy này Là OK rồi phải hk vậy, cho em hỏi là máy này trả góp như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để mua trả góp cho sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi tính đúng ngày tháng năm sinh và có các giấy tờ cơ bản như chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8954525,
      "id": "29840026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip em mới mua, pin sạc đầy 100% sử dụng lướt web hơn 1 tiếng rưỡi mà pin còn 70% thì có phải là pin tụt nhanh không ạ",
      "answer": "Chào chị, chị có thể kiểm tra xem PIN điện thoại em có bình thường không theo hướng dẫn tại chị nhé.Nếu có lỗi chị có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp chị ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.891048,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.888089,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua cách đây 7 tháng. Đột nhiên dây sạc đi kèm sp ko sử dụng được.  Nhưng bộ sạc này dùng cho iphone khác thì sử dụng bình thường.  Mình cũng thử sử dụng bộ sạc iphone7 cắm vào thì lại nhận. Ad cho hỏi trường hợp này cần xử lý như thế nào, có đc bảo hành thay thế bộ sạc ko?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.884845,
      "id": "21109590",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ kiểm tra giúp mình ngày kích hoạt iphone 6 này là ngày, tháng, năm  nào vậy? IMEI:356985068420399",
      "answer": "Chào bạn, Với số IMEI bạn cung cấp thì mình không có thông tin bảo hành của máy nên không kiểm tra được thời gian kích hoạt mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.881454,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.876198,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.869637,
      "id": "17600558",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này được mua ở TGDĐ được không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ bán sản phẩm tại siêu thị sau chương trình đặt cọc cho sản phẩm nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.85652,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84894,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.817027,
      "id": "27307322",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay pin iphone không vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không thay pin mà sẽ chuyển máy về trung tâm bảo hành Apple (với máy mua bên mình) báo giá và thay pin bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.799345,
      "id": "26288312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua và sd được 6 tháng, mấy bữa gần đây tự nhiên bị tụt pin rất nhanh chóng, ko sử dụng, tắt wifi thì mất 5% 1 tiếng, còn cầm sử dụng chưa đc 5 phút đã mất gần 10%",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.784481,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.781309,
      "id": "19874453",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên mua điện thoại cũ đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anhTùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh không đủ khả năng mua sản phẩm mới thì có thể tham khảo mua máy đã qua sử dụng cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.762518,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.754577,
      "id": "31203262",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi không sử dụng đt vẫn mở mạng lên hoài có ảnh hưởng gì đến máy&pin k QTV?",
      "answer": "Chào anh Dạ sẽ không ảnh hưởng gì đến máy nhưng sẽ làm máy hao Pin nhanh hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.747441,
      "id": "27563096",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ngày mai còn chương trình giá rẻ online không vậy",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì giá ưu đãi online trên web này Kết thúc ngày 31/05 anh nha , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.73579,
      "id": "19953861",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năq của iphone 6 qt này giốq của iphone 6 bản lock ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiệu năng máy Quốc Tế và Máy khóa mạng tương đương nhau bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.731571,
      "id": "27817376",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay pin iPhone 6 không vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.719786,
      "id": "18467802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mình thay pin iphone 6 được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.715976,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.710092,
      "id": "30336528",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad e có mua máy ip 6 của cửa hàng nhưng sử dụng 3 ngày nó không nhận sim tháo ra lắp lại thì nhận sim sau đó lại tự mất kết nối ... e muốn đổi trả thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.708692,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}